iPad Pro 2018 用家討論區（7)

呎吋：11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB Wifi $6,399
256GB Wifi $7,499
512GB Wifi $9,099
1TB Wifi $12,299

64GB Wifi+Cellular $7,499
256GB Wifi+Cellular $8,599
512GB Wifi+Cellular $10,199
1TB Wifi+Cellular $13,399

12.9吋
64GB Wifi $7,999
256GB Wifi $9,099
512GB Wifi $10,699
1TB Wifi $13,899

64GB Wifi+Cellular $9,099
256GB Wifi+Cellular $10,199
512GB Wifi+Cellular $11,799
1TB Wifi+Cellular $14,999

等緊出新iPad pro
希望十月有啦

呢部嘢好正，係衰在無乜殼揀

等唔切了final year

一樣等緊，如果冇出就要買返2018

唔知iPhone 發佈會講唔講埋新pad

應該出左新iPhone A13 先
再過多季先會新iPad Pro A13X

發現自己成個暑假都冇咩用到部iPad淨係得要返學jot notes時先有用

根本好多人有錯誤期待

出左唔夠一年點會咁快有下代

一件product 係越後期越賺錢，都未收夠籌又要洗一大筆 marketing fee 為咩？

加上佢iPad Pro2018 係偏貴
張A12X 係完全用唔曬 更何況係A13X
同埋一出新Air 之後Pro 2017 係仲比之前搶手
一有返新d人有貨就掃 唔理Gb數同係咪LTE
我諗呢部新既Pro 2019 有機會直接行iPad OS2
即係2020 年中先換新都唔出奇

On9一問，有csl電話無限plan可唔可以俾埋ipad用？

出左咁多個月都冇個新app for pro
個photoshop 又唔見影
得個ipad os beta j住先
咁既情況出新機啲人都只會買減價2018
自己蝕錢

睇黎都要等多2到3代既iPad Os可能先會有突破

2017同2018版Pro，兩部我都有，一部取代屋企嘅Air 2，一部做野或做portfolio showcase用。講真如果冇pro apps用返2017版都得

ipad pro 2018 值嘅,真係順

但2019 三cam有咩用
我2018 個cam, 都係申請信用卡時先用過下

iPad 鏡頭多數都係用黎臨時scan 下文件
影相都係用電話多

Apple：有錢就是任性

韓國網站 The Elec 的報告表示，蘋果將會在 2020 年 3 月發佈下一代 iPad Pro 產品，新的 iPad Pro 將會在主相機鏡頭中，使用最新的 3D 感應器，該技術主要是基於ToF (Time of flight )而設計。

吹緊呢個期，如果係就要等多七個月

我覺得似係，10月更新入門iPad (一年半)

出年3月更新iPad Pro (一年半)

其實ipad冇後鏡都冇所謂

3月， 即係a13x
正路呀， 5mn 都未出

想問下邊度仲有 ipadpro 10.5 賣

有無巴打收IPAD PRO 11?灰色 好新 4月綠色店買 保到下年4月

想問下有冇人up左ipados 13 後個 lock/unlock function唔見左？而家smart cover廢左.....

有冇師兄知道經eduoffer買支筆係咪冇得刻字？
想同ipad一齊買apple care保埋

無

換左個ipados唔識用

跟u買ipad pro會唔會好似macbook咁係翻新機

邊到買都好,一定要買applecare plus

睇model number就知係咪翻新機

收貨嗰陣check完叫佢換？

剛入手pro 10.5 真係幾爽

係

除非有方法係個盒到分辨到

以我所知好似無

你即場開完發覺係翻新機叫佢換全新

因為你俾錢係買全新，除非佢講明係翻新機

點睇

何解

易彎

新人想買人生第一部ipad pro
但可以邊到睇到model nub. 知佢喺屬於新機定翻新機？

如果有錯屌得細力d

多謝指教

各位巴打，九月目測會唔會出新ipad pro
而家想入手，驚佢出新野！

下星期都發佈會，唔等埋？

今次發佈會一定無啦

想入手但係又驚彎，哩度多唔多手足部機彎左？
Lte版又係咪易彎啲？

好睇你點對部機

我用緊硬殼加普通電腦套保護

平時放係旅行袋/運動袋都無彎

只要唔好有重野壓住其實就唔會彎

仲有放落背囊唔好放接近背隻位就比較安全

最後，買apple care啦

有部12.9彎左 好彩有買Apple care

而家係咪唔應該買A10x版嘅10.5吋 ipad pro? 見佢5千5 有LTE 版256GB

彎左有AC+可以直接換？

加幾舊

Where

唔係放近背先安全咩？

咁要睇個背囊靠背隻個位夠唔夠厚

如果簿既，姐係你背隻feel到有塊板（ipad)頂住

長期都會慢慢彎

只要你搵個到位令到部pad唔受力就ok

學生用ipad pro定MacBook air好

而家買會唔會好on9

睇你要用黎做乜

想買就買

無人知幾時出新

話唔定好似airpod 2咁撚返年幾兩年

你啱

睇完10/9發布會再決定

原廠翻新 ipad pro 10.5 64GB wifi 版 3200港紙 喺woot amazon 見到, 得返一個鐘 同rose gold, 買唔買好

我都係，雖然機會細但如果真係10/9出新真係會想掟爛部機

等得咪等
九成都出年先出新
大機會只係性能upgrade
其實而家呢部都冇app用得盡, 真係冇咩意思

不過新iphone可能6gb ram, ipad pro都可能跟進
呢樣就有啲用
而家覺得ram唔夠用, 部舊pro 12"反而開大量tab都唔洗reload
可能face id食太多ram

普通上堂用咋都係

唔洗用excel就ipad

朋友話放部 12.9" 256GB 2018年ipad pro比我 $5000 算唔算抵?

抵啦

我想要

超抵

文科商科會好啱用嘅，iPadOS個safari將之前一直要用APP啲Facebook, Google Docs一次過搞掂曬
同埋File system 更新左之後叫做用得落手我覺得學生哥周圍走求輕便同抄NOTES幾啱

希望快啲出ipados正式版

月底前應該有啦

用得excel，通常都要用formula

Ipados好似未做到

係就好

小更新都好

小更新 就買舊版

出咗一年都未夠就咁快有更新版
琴日先買完部iPad Pro12.9
我係咪做咗傻仔

可能唔出呢，早買早享受。

你啱
而家暫時用咗第一日
好正好清

就算出新都應該冇咩特別啦
反正依家呢部性能夠哂有突

有排用啦

10.5個喇叭已經好撚正
11同12.9係咪仲正？

岩岩買左部11

恭喜

諗住如果再出再買

Trade機會抵屌啲

12.9係正 但用落覺得太大

我就係喺store試完12.9覺得太大就決定左11

唔會一個會出曬ipad pro 同iphone

仆街係edu offer買部pad有死點，換就等成個月

買apple嘢最好都係喺apple store買，有咩事即場換新，特別呢部ipad pro特別多問題

要10.5 pro先差唔多

係pro啊

我試過係差唔多 另外pro 10.5 有3.5 mm

屌唔撚係啊
正諗住去eduoffer買 連埋keyboard applecare回贈都差幾舊水

今日買左部10.5既air同筆
有咩case好推薦

我買10.5係因為有3.5
但係2018pro支筆有磁吸正好多
同埋轉耳機藍牙好似仲好

10.5 設計問題會有光班

記得買care

Momomax 金色 cover 透明背果隻 薄d輕身d
唔好買有筆位因為你日常好少會用
其實唔係長期notes 同畫野基本上支筆作用唔大
Keyboard 係更新左iPad OS 後係唔洗買
而你係長打文既用返你既magic keyboard 就得
而你係iPad pro 2018 就成套apple野買曬
唔洗考慮

想請問air係咪都同pro 10.5一樣有光斑問題？
今日去試機個陣見到air有好大個光斑

睇之前啲po 話moshi果隻iPad pro套好正
我睇過圖覺得個樣幾靚
有冇巴絲用過?

一直用緊

12.9睇漫畫好撚爽

以家點買iPad Pro 12.9 比較抵？

個mon爆咗整返要5千

Notability 定GoodNotes好

等10號 如果有發布新ipad pro既話 舊款會減價

當然可以買新版

搵大學生fd幫手show學生證，係士多買平幾舊

我都想知 🙏🏻

我之前用開surface go, 就係覺得個mon 太細, 所以想買12.9

冇買apple care+?

個人覺得GoodNotes 好用啲

Notability 有錄音功能。

想問ipad pro做唔做到excel pivot table?

仲用緊第一代iPad Pro 9.7 用左三年嘅頂唔順想換機
畢咗業其實都只係都係上下網睇下片打機
希望過兩日有新iPad pro

Microsoft 唔會肯

goodnote好d

實物靚？好用？

12.9既moshi唔好用，個邊位好易甩出黎
反而11就非常好

我覺得睇working style啵
Notability就無限向下scroll 如果你係要睇琴譜既講真唔係太啱
而goodnote就一版版咁揭 我自己做數多唔係太鍾意

apple幾時出2/4k mon

有咩adaptor好用？之前試過hdmi上電視無聲出，唔知係adpator問題定ipad問題

hyperdrive好唔好？但好似好貴

點解咁多負皮
錄音對我都好重要 上過堂就明

11用黑套黑機好睇
但冇用筆就唔建議買

12.9用緊既表示, 無咩可企直既套又輕又放得入筆

Goodnote 2樣都有

就係冇買

可以打直用已經正啦

之前睇過 5百幾蚊
成日好驚買咁貴 個摺位好快老化

內皮都易污糟

呢個係咪通常黎
每次摺完 再拎出黎用
都一定勁深褶位既印係個mon到

係你d手油嚟

我用筆都有手油?

大家覺得屌唔屌得過

如果唔用筆去買momax就得
一兩年內就爛邊，不過百幾蚊一個

聽閒保養包

如果10月出ipad都係10號一齊發佈？定會十月再有一個
學生諗住等埋10號睇下有冇新ipad pro
冇就即刻出部

正常10月仲有個

前幾日出左部ipad pro，今朝不停係咁重新開機，打去apple叫我試下手動reboot部機，屌，試完仲衰，一解鎖完就reboot，最後去apple store 好快就換到部新嘅，但我張moon 貼用左一日就報廢左了 最後決定裸跑

係itune del完片之後入ipad仲見到d片係到
再插入itune睇,得返未del既片,但容量果到仲show晒全部片
之後要係ipad直接del先show返正常容量
有冇人都係咁?
itune同ios都係最新

有買apple care就冇問題

好難決擇 究竟等唔等ipad pro 2019好 要黎抄notes睇片

聽聞有機換oled 其實睇片會唔會真係清好多

長期+長時間用oled 對眼唔洗要

已經用慣oled 完全冇問題

宜家塊iPad pro 2018 mon已經接近完美
仲靚過我屋企兩個4k大mon
加埋120hz係冇得輸
轉oled只係慳電少少 唔會清左
不過都差唔多發佈 唔急嘅咪等埋佢

會清左好多
不過120hz oled又貴好多

想問用咩標準係oled會比LCD清左？

最大分別好似係黑色display嘅處理

但睇utube 4k片都係剩係出到1080 仲要好矇

如果睇bluray1080 會唔會好啲？

YouTube 問題 因為同vp9編碼所以iOS只可以開到1080p
同埋YouTube既1080p 壓縮得好勁好多detail冇左 矇係正常
你試吓開Netflix 或者自己入片去睇完全同YouTube係兩回事黎

呢代ipad pro 12.9係咪好易彎？ 會放係書包入面，好撚驚

驚就買Apple Care或者等新機

盡量手拎 or 手提包

係咪買得iPad pro11

想問下ipad pro 12.9邊隻screen protector 最有double A 感覺?

用緊ipad2018gen6 想轉ipadpro2018 11'

值唔值得換？貪之後出ipados, 定再等好。。。。。。

10 月好似會有新...

有冇人share用緊邊隻screen protector?

究竟ipados幾時先有正式版

paperlike?

香港邊度有得買？

冇出ipad pro可以安心買2018了

過埋10月先講

10月發佈完就算冇人炒都要差唔多11月先拎到機，仲要唔係100% 10月會出，真係早買早享受算

9月30

其實我都係買左兩三個月，尋晚都俾佢嚇左一嚇

仲諗住琴晚出ipad pro 2019，點知要等年尾.... 唔想等了

大家終於等到 iPad ...10.2" 2019

十月應該會有ipad pro update

等多一個月就有得平喎

雖然唔知平幾多 可能依家買教育價仲平

iPad 64gb係咪垃圾？

得部ipad
唔等了 好想入ipadpro 11

好彩我地冇做傻仔

ipad pro最快都年半先有新機
即係最快要下年三月先有

宜家有翻新版仲平

翻新版少淆

岩岩轉新edge to edge design
黎緊新版design應該有排都唔會轉
最多升下粒u
都係果句早買早享受
利申一出就買爽到仆街

冇留意開
咁今日去買先

Jot notes 11iPad Pro 係咪好夠啦

有突啦

淨記notes 琴日果部new ipad 都夠做

唔畫畫用最平

12.9吋係咪冇乜人用？

而家買ipad pro會唔會好on9

大把人用

等唔切就買，下一代應該唔大更新

12.9 + 支筆做筆記好似唔錯。唯一問題係好似好易變彎

做筆記唔洗用咁12.9啦，除非你有錢仔

加套就冇事

巴打有冇買埋個keyboard?

冇買，我冇需要用

New iPad 真係好抵

你用11？咁你用咩套咩mon貼？ 求介紹應該下星期連埋部iPhone pro 買

其實唔係要畫圖執相..
果部真係超抵玩

但係第一代pencil

都夠做喇

呢個你問其他人，我冇咩研究，套出旺角深水埗求其買，mon貼我冇用

4000到用來jot notes 都幾抵屌咁

128 wifi 先3399..
抵玩到爛

你買唔買

可能買比屋企人用...
我自己用12.9..畫圖用

ipados 13.1 beta伏唔伏，因為真係想要啲新功能

用咩套

問題係仲用緊a10
2年前既u 不了

係你用來做咩啦
睇吓片寫下notes完全夠做

打d普通game有時都lag

寫note一半pdf一半goodnote既話12.9先夠用

好耐冇用ipad打機

大家都4000既點解唔買air

學生air加埋都係4300到 點選擇好

依家邊度買iPad Pro 11'抵屌

我自己就買左air既都有買pencil
不過呢d野都係個人喜好
我接受唔到自己2019年出部A10既ipad姐
其實你問我用唔用得著 我又真係未必用到
隨心啦

想用apple pencil 2 黎畫notes (anatomy 果d), 又急用，係咪宜家直接出ipad pro就算

追post 睇到話十月唔會有新pro, 就算下年三月有新pro 都冇乜大upgrade

你係咪想要支筆

我買咗返嚟用咗幾日暫時仲未搵到佢真正嘅用途

唔係用黎畫畫咩

係就係用嚟畫畫
但係我少畫畫

知唔知邊到仲有得買ipad pro 2017 10.5 根本air除cpu 比較好之外 其他都係ipad pro好

amazon US

主要係第二代個叉電方式好撚方便
畫下d 結構咁lor, 以前用紙筆畫成日要擦，擦到張紙爛
用開畫畫記憶

枝筆好唔好用

120hz mon已經差好遠

喺Amazon 買iPad 可直接ship to hk?

啱啱睇10.5” 佢話唔會運

唔該

有冇巴打已經用緊IPAD OS ？

宜家啲bug 多唔多？

用咗1日唔太覺有咩bug

用轉運
google buyandship

給 iPad 用的新系統 iPadOS 則定在本地時間 10 月 1 日推送，會支援所有 iPad Pro、2014 年和以後推出的 iPad Air、2016 年和以後推出的 iPad，以及 2015 年和以後推出的 iPad mini。

仲要等多一排

一開始都好多問題，依家已經唔多覺了
開心使用中

12反而仲多bug,個screen 成日detect

買renew 好似好底用, 不過執過咗D乜, 用埋淘寶平價 Amazon Gift Card, 真係底

我幾鍾意枝筆
小弟自己用開細機（色）
10.5既mon用手督我個人覺得幾辛苦下
所以有枝筆 真係差好遠
但係唔知係我問題定咩 用左幾日
我用果時佢會連續㩒左幾下
不過對我黎講就真係舒服好多

第一次睇到喺淘寶買 Gift Card 呢個方法，試下先，買嘢好似抵好多

好易中黑卡 會俾人ban ac

夠錢咪有大買大

大D睇片爽D
做野又多D SPACING 睇野

功能上一定一樣

點為之黑卡？
開個新 account 囉

偷返黎既信用卡買既gift card

你哋部Ipad 有冇癡Mon貼

痴paperlike mon貼

幾錢

巴打 struct E?

保養點計? 如果番到黎部機彎左既話 香港包唔包?

wifi 全球, 4G唔包

有無人有裝anti virus? 其實有無需要？

有冇巴打可以話我知點整

第一頁向右拉就有

係蘇寧買有無得去apple買番care+?

要入setting較返做細icon顯示
好似係display度較

希望官方iOS 13 可以冇咁倒水
部IPad pro 11”同iPhone 升左13 beta倒水咁

同問

結果我走咗去出面痴普通Mon貼
盛恵 兩舊水

今年ipad 新機真係有雙鏡頭？

60日內可以網上買

淘寶6x,唔好屌因為香港出面啲鋪頭真係賣貴好多買唔落手

搵左好耐都冇一個輕同好既keyboard

想問下11pro 10.5air 2個apple care幾錢

magic keyboard + smart folio

我就moshi套+普通BT keyboard
套連keyboard就重撚過NB, 試過一次真係不了....

magic kb 好輕咋喎 成套加埋先mbp一半重

我講得唔好, 我指既係Logitech slim folio呢類既套
點都唔夠分拆方便

宜家明你講咩

Moshi 你係幾多吋？ 上網睇12.9吋反摺好似吸唔實。 同埋重唔重？

12.9 用落唔覺有乜問題

Ok, 跟你。

我貪佢可以直立+放到筆,
要輕既有好多選擇

我都想輕，呢更驚佢彎都係買moshi好d.
你咩mon貼？

MOSHI既套都防唔到佢彎, 唔硬的
MON貼我係用普通淘寶玻璃貼

So far你用咁耐有冇彎

唔覺有, 不過我淨係屋企用

肯定有
用緊13.1,終於開始穩定

iPad Pro 12.9 定 11 好？

mon size vs 輕便
睇你咩用途多
11 方便到成日拎出去用

今次會點更新？
多左鏡頭？

我一直都唔明ipad pro要鏡頭黎做咩

我寧願downgrade鏡頭平幾舊

我寧願佢個鏡頭唔突出嚟

A13X， 6gb ram，唔會彎，3鏡頭，慳電，新色

仲可以有乜##do

請問邊度有elecom paperlike ge mon貼賣 想比佢貼埋

閃魔70蚊有一塊其實都幾易貼

其實可有可無，主要係軟件方面未用得盡，我諗要等多2年左右，等d軟件 e.g. photoshop 果類

ipad pro而家抵唔抵買
番學用 會執相
諗緊air定pro

Pro 10.5

閃魔咩黎ga 都係好似paperlike咁似紙
同埋對自己隻手無信心

姐係有touch id個部？
而家應該買 定等出新🤔🤔
pro 11好似有face id 方便

好頭痛

今日準備買ipad
但諗唔到ipad pro定air

小弟會執相同jot notes
想個有冇攝影巴覺得佢執相好便行
因為type c個過相方便左

但唔知佢十月係唔係出新野
應唔應該等..

等緊 10 月出新機，買返舊款 Pro
呢代 Pro 除左外殼易彎之外都幾好
下一代都應該無乜好必要嘅新功能

夠budget一定係pro 11 新design Face ID type c頭
新既改進空間唔太大 pro 11 起碼夠你用黎緊3年以上

iPad 2019 係讀書用
Air 係打機娛樂用
Pro 先係主打工作

明白ching
咁我今日去買了
我主要執相要快同想用face id
btw 你覺得有咩好用 11pro

一定pro
個mon靚好多
type c 插external勁方便
新Apple pencil執相dial同jot notes都好順手
收納又方便
唔洗諗

多謝咁多位師兄

唯一諗佢出新野會唔會出得好好😂

但我上堂又有少少急

我意思係 10 月蘋果有可能出新機
啲舊款好快就減價，入手好時機

而家 9 月買就拿拿臨睇下大學優惠
無大學優惠就等 10 月蘋果可能出新機
到時官方就有可能減價

你睇下今年岩岩個發佈會
iPhone iPad Apple Watch
有邊樣係對比上一代係值得換
出新最多都係換下d CPU果d
唔會有太多既新功能同design

點解仲幻想十月會出新機？

出左一年都未夠

咪係 上年呢個時間d leaks多到
今年乜都冇

咁又係

之前買左logi 個11吋keyboard cover放左係到唔知有冇巴打幫我收留

你放幾錢到？我都諗緊買唔買好

原價50%你想要可以TG我吖

ipad pro用咩cover好？
咩牌子同邊到買👻

ipad pro 11

之前好似有post話大學優惠買左馬來西亞水貨

新枝筆好j 好多

pro 11 好d

屌唔撚係啊嘛
諗住聽日eduoffer買

去studio A 買 尋日買左6699 炸 256gb 11inches space gray

Pro估計都係三月先會有update
反而係部apple tv一直冇更新

edu價去apple store買就冇事啦

有冇勇士上左 Beta iPadOS 同 Catalina?
想買iPad pro 但係驚2018 用 Sidecar 唔夠順 唔知等新款等幾耐

Here

順唔順?
你覺得 iPad Pro 2018 夠唔夠玩幾多幾年

不嬲順到爆炸，冇乜問題

兩樣都好順
Pro機實夠

有冇師兄買過

粒A12X有排玩啦

連新ipad都仲用緊A10

唔關事 我士多買都係馬來西亞

有冇人用ipados連mouse會有delay?

我見大家都推pro 11，係咪無乜人喜歡12.9？

我用緊12.9

我勁鍾意

我由10.5轉12.9，用 split view即刻舒服哂

我都考慮轉Pro了
但諗緊11定12.9

雖然我偏向相信10月唔會出新ipad pro
但真係好驚萬一真係出 而家買就變笨柒

我都仲等緊10月
都係差一個月等埋先

以往10月出咩機？

10月得mac啦 ipad pro下年3月啦

就咁睇片其實係咪air都夠哂ipad洗唔洗買applecare？

10.5都有 split view 㗎

split 各一半畫面做野, 12.9可以兩邊full size
其他機要放大到2/3先可以full size, 即係冇得同時開兩個full size app interface 做野

想問邊到買ipad air會抵d

大家有咩上堂drop notes app推介？
大學用

Onenote

唔該巴打

我依家用緊呢個免費app

Apple嘢真係好易花
撞花咗條邊了

有無12.9寸靚套推介？

成世仔未用過apple野想平平地入手10.2個部新ipad 唔知買唔買得過
想睇下notes, 同整支apple pencil寫下野 草下稿

會唔會考慮下iPad air/10.5 iPad Pro?

淨係寫野睇note 我覺得夠做

自己算係輕度用家 應該暫時淨係會考慮最平個option .但平時冇留意開apple野 怕入門得濟伏到自己

咁就得 係唔係30號落大鋪就買到現貨?

如果只係想平平地用下冇問題既

係呀..配埋枝筆會開心啲

黎緊會買部11寸iPad pro
想問下64GB夠唔夠用，如果只係用黎jot notes同睇下ppt

有無Pro 12.9靚套推介？

買256 可以去旅行dl定幾套 戲/劇 搭飛機睇，又可以執埋相，backup 埋相，仲可以剪埋片，dl埋歌

64 平得果少少，功能少咁多
買得pro 11都唔爭在果少少啦

花左角
但有apple care

仲有ipad啲apps咁撚大
256 la, 放多幾套av

睇習慣
鐘意放野又唔會清就256
我自己64用得一半，去旅行睇得唔多片

iPad OS幾時出？

30/9

HKT 1/10

同macOS有咩唔同？

想問下ipad有邊隻 速成輸入法可以用hardware keyboard？

同埋kill app係咪唔可以好似macOS咁禁command Q?
係個mon度掃走=kill咗？
謝謝

有冇人更新咗ipados 13.1 beta4

終於的起心肝買咗Pro 12.9鳥

已買

點買平？

有咩畫畫app推介
同埋去apple store試玩果dapp叫咩名
有隻試玩完幾好用搵唔番

iPad OS = iOS optimised for iPad

我員工優惠

美亞買 係香港士多係咪都有保養ga
點解平過香港咁多ge

官網改左25/9出iPad os

Procreate Concepts

大家覺得10.5 值唔值升11？
差成2800 到

值

Ipad os

想問下ipad pro係咪真係咁容易屈
好貴，唔想買完就屈咗

同問 有朋友試過一買返黎就有d彎 但係士多話正常唔肯換

唔會

正常用點會屈

開盒已經有少少彎ar

ipad pro係咪無咩人會買lte咁大部好難出街攞係手

手機射比佢就得

如果好似ipad mini咁會成日係街攞住用 又好似有lte好d

12.9 LTE揮手
打開就有得用既感覺係返唔到轉頭

12.9繁忙時間黨鐵應該會撞到跌落路軌

所以11吋係搭黨鐵極限，我純粹係成日拎出拎入開會先買12.9 lte

徒手屈爆過

利申已換機

而家ios13去ipad setting wifi㩒個制就直接連到iphone 個hotspot, 唔駛再㩒iphone
真係諗唔到咩理由買lte

10.5 screen會有光點
幾平都唔好買

咁好

我本身冇電腦 有ipad pro
有冇外置DVD機可以喺Ipad pro度睇DVD

買個mon啦一係

Netflix/iTunes Store

無iphone果d人

咁電話無電咪攬炒

iPad pro 2018 可以叉返iPhone轉頭

今日都買咗喇，11寸 wifi。
用蘋果嘢咁耐，第一次加apple care plus，因為我一直好小心，但聽聞係翻身機，翻新機其實ok嗎？

iOS 12都得

有冇人知過左時限有冇得買番apple care
pro 11

比我揀我都可能買lte
插年卡好抵屌

放wifi 好食電，
得不償失

利申：
11日日出街用

唔出街用買12.9 wifi

你出街都係坐定定先用

iPad 買LTE 啦 去鴨記整張年卡

ipad同macbook都得
我仲以為自己冇熄hotspot

放wifi好食電 唔認同
見客/出街用11lte，常駐office/home用12 wifi 認同

係咪要同一個acc ?

尋日用嚟玩Pubg，好順！
之前用ipad air2，分別好大...

哈哈，真係兩個層次黎架

想放部Ipad pro 11 256gb WiFi 連埋keyboard
唔知有無有人興趣
買左擺多過用

有幾錢？

如果$7000 有興趣嗎

岩就TG 傾吧
@CKSean

用緊11啲LTE
想買多部12.9 WiFi 等唔等出新好？

想問ipad air仲有冇pro 10.5白點問題
本身想揾下pro 10.5但見白點問題都係唔搏
Btw 11吋pro差air兩千好吸引
不過凈係用嚟返學jot notes就算啦 本身有mbp

想問下有無邊隻iPad Pro 11吋既套推薦。我買左隻Momax既套，不過就幫唔到支筆充電

而家最推薦用既玻璃mon貼係邊隻？

真心Good

無接觸不良個D？

無喎
我12.9 Pro
Apple Penci 好smooth

有冇 ching知中間呢條藍色線係發生咩事
今日一開機冇啦啦出現
我係iPad pro 2017 12.9inch

想買黎睇片睇小說
買ipad2018定ipad2019好
差幾舊

有冇人用過JTLegend個ipad pro 11 case?

佢同moshi versacover有d似,
可以有2 landscape+1 portrait角度
佢仲要多埋smart cover既摺法, 同埋夾筆位
問題係比moshi重少少, 而家心大心細中

緊係有新買新

其實我想問邊度有現貨賣？
我都look for jtlegend 12.9 case

上佢香港代理有得網購
其實moshi同JTlegend係同一個代理....

彎左有買apple care plus係咪有得換

JTlegend幾岩我心水 可惜係澳洲買唔到

套就越細越輕越好
特別係枝筆唔係成日用既話, 放筆個位係多餘....

大家覺得大約幾時出新iPad Pro?

2020年3月

打code用返mbp啦

但係mbp做數寫notes真係唔方便
同埋日日都拎部mbp番campus真係重
所以諗緊洗唔洗多幾千買ipad pro

唔係下個月咩

屌講中曬 讀做數科mbp好難jot notes. 要畫graph即刻收皮

我都有部mbp 2016 touch bar+ipad mini2
而家都係決定入多部ipad pro 11"+apple pencil

新個隻10.2ipad係唔係支援舊版既apple keyboard case,入二手會唔會抵屌d

定係冇分新同舊版 都係同一款？

次撚次要用成疊紙 勁煩

ipad fulfill唔到我打code嘅要求

咩價錢到？

Why???

大家當初點決定揀11 定12.9

會邊行邊用 11
只會坐定用 12.9

部機係apple certificated refurbish?
多唔多損傷

同10.5 pro/ipad air 2019 一樣

已經search 唔到

幾時有iPad os

今晚凌晨1點

Amazon有12.9
399美 可以直送香港

最後都係買咗ipad pro 11”
想知你哋會用咩保護殼？原廠定其他？

send 左俾表弟, 我都係用緊2017. 真心正

咩殼先唔會變彎

原廠要6xx仲唔包晒啲邊....

慳返d錢買ac+係咪仲實際

原廠folio day one用到宜家
放背囊粗用訓床睇片睇到訓著都冇彎過

想買macbook返學用
始終要一次過睇好多野
好似macbook好啲

但本身有ipad pro 12.9
買左macbook應該會無機會用ipad
好似好浪費
自己鍾意用ipad 多啲
但係用word 整notes個啲用到人都燥

幾時先雙開到word
之前又話可以

3台 150 蚊30gb + 20 gb social media （不包YouTube)

請問邊度搵到多d 高清ipad wallpaper 最好有marvel

宜家買ipad pro會唔會太遲
想入部11吋 但又驚下個月出部機咪中伏？

宜家用緊iPad air 2, 值唔值得上pro 11吋

已經因為咁bung咗

我諗住等新iPad Pro先換
我都仲用緊air 2

我果部勁新淨
用左半年拎去apple解鎖 （比屋企人撞密碼撞到鎖機）
個藍精靈都話keep得好好

如果唔急用就等
不過都係預3月先有新一代

想問下係未出左ipados？
Ipad pro唔見有得更新既

有邊個 app 支援 usb 手指直插播片

依家得 file app 一個可以, Nplayer 果 d 仲未得, 查實apple 有無開放比第三方用 usb 手指

我見有巴打都係岩岩入左手

之前有巴打貼過呢條link計產品周期
參考下再決定買唔買

呢個網係fans都會睇左先
呢個時間好老尷

值得 使用體驗正好多

Ipad 12.9 淘寶套有冇推薦？

各位ching部機彎左未

已更ipad os

岩岩睇豐澤網ipad pro 12.9 256wifi 都係84xx重送mon貼

同原廠果款有咩唔同

Tg有Bug如果喺slideover到打字會Block咗少少個打字位睇唔到打咩字
如果喺Splitview/slideover到用細keyboard直程會走哂位

Yes

無彎（12.9）

有冇巴打分享下自己點用ipad os
例如 shortcuts, widgets, app擺位嗰啲
仲摸索緊, 就黎全部app入哂folder 放入dock
widgets 可以長駐home 不過好似冇咩好用widget有需要咁樣長放home

我等多兩個星期睇下10 月係咪有 event
有就等冇就去馬啦

其實呢度有無人會用iPadPro嚟影相拍片？
想知效果好唔好

有無人用左mouse

影相普通，我覺得唔值突個鏡出嚟，聞相都有油畫同暗位幾重noise，我覺得係ip7水平
另外前鏡更加真係麻麻

個相機我申請信用卡影文件用咋
畫質 ig facebook ok既
但無左OIS,
拍片可能會震

你有呢個需求一定要等下一代
咁就可以拍片剪片一機過
裝個LumaFusion剪片正啦

同埋A12x 食電 加上 2018pro 行4gb ram
剪片等下一代好d
加左ram,加左靚相機，唔會彎，
新機貴一千以下我覺得值呀
因為而家pro 2018 已經好好用

13 beta 3 果時用過
但用筆仲方便
mouse可能駁芒睇戲時有用掛

咁我都係等10月，
睇吓會唔會出新機再作打算

Thx

影相拍野用番相機會好啲
咁鬼大部
再唔係手機都方便過佢

個鏡頭同iPhone 7嗰個一樣

我都等緊，不過就覺得佢應該唔年出，好似多數年半一部

買apple翻新機 會唔會中伏？ 我見iPad pro 2018 256 gb賣6299 好吸引

包一年Apple care好難會伏

半個月前買翻新 開心使用中

初初裝好似幾爽，但用用下又好似觸控有問題咁

成個ios13 話就話加速，但感覺好似仲差多

一裝完已經覺得touch又差返

減價貨品可能有輕微破損

用smart keyboard應該唔會彎掛

要啲game support 先有用
或者做excel個時方便啲

平時都靜係用touch

個ipad os幾時先用到

尋日出左

今晚返去更新

有無呢幾日入左手既勇士

想問11"ipad pro過左10寸，仲有一冇免費MS Office apps用?

冇

你都識話過咗10吋

肯定答案
真係要俾錢先用得?

算唔算盲點

iPad 上網用得網頁版即係可以完美接web 版 WhatsApp

用google web 版夠唔夠做？

依家入ipad pro會唔會太遲？定等新ipad pro

上星期買咗，開心使用中

有冇買AppleCare?聽講好容易灣

冇買 貼都冇用 但我主要屋企用

全新唔係未開過架咩

請問係咪要手動先升到 IPAD OS ？

無提示話升IPAD OS 求指教

係 成日撳唔到下面條bar既app
不過寫notes真係正左好多 有得雙開note app同埋寫字延遲少左

冇過10吋係免費？第一次知

點做到雙開

產品數量有限，售完即止。
清貨產品包裝可能存在輕微破損。
優惠受條款及細則約束。
圖片只供參考。如有任何爭議，豐澤保留最終之決定權

初初我都諗住買 但平少少 轉個頭買到部殘既又係煩

有無個list 係邊隻 mouse ok?

11” 咁耐都未有翻新

magic mouse 1&2

其他既要等耐少少睇下其他人報料

有無人覺得iPadOS slide over有d難拉做 split screen
以前係drag 個 slide over app最頂個粒野就得，而家有時會拉左 Notification Center出黎

有咩 widget 好用？

我都想講有時上堂係咁係到拉都拉唔到成個傻仔咁

橫拉

Paperlike mon貼 淘寶買抵唔抵 同埋有邊個case可以裝埋筆

其實pro抵唔抵買?

利申 新手用iPad

今年係咪有新pro？唸緊買ipad air定ipad pro好

巴打買pro既原因係咩? 我係好想要個4喇叭...如果唔係air絕對夠用...其實係咪好無謂

屌 啱啱忍唔住入咗手好驚10月出新pro

買個design, 120hz mon
手緊又想要pro可以考慮翻新機

想買logitech slim folio,真係好重？

吹晒風話下年3 月中

我去apple store 試過，有啲重，同埋唔係話真係咁好㩒

想問下家陣ipad os 可唔可以電腦直接抄到相或者file 入返ipad?

又有話10月 又話3月 好亂呀

咁都得

logitech特色 size大, design柒, 斤兩足

啱買咗 其實完全夠做

多唔多巴打同我一樣仲係用緊上一代iPad Pro？

請問你哋唔upgrade去最新一代嘅原因係乜？

我本身好貪新鮮，以前一出新iPhone新iPad就換，而家反而變咗諗吓新版有幾值得追先出手。回哂塘

買左air?定係pro?

Airdrop / icloud drive
直插唔得

或者經hdd/usb手指都得

Air
我上堂jot notes
Netflix youtube 夠有突啦

只為120hz mon

等得既不如等埋10月，真係出既再買番2018pro平d

air 咪又係普通ipad, 不如買10.2

無知問 幾時會用到120hz mon?

我好表面同膚淺，純粹係覺得又順又快

我都係咁諗呀 所以先問係咪好無謂

我只能夠話你知，我覺得個投資好值

利申：iPad pro 256 LTE

用apple pencil無delay咁濟

利申：原本想買iPad Air 2019，最後因為promotion買左iPad Pro 2017

真心覺得ipad pro個價合理過iphone好多

因為佢兩部價錢差唔多，再升就要加起碼2000蚊

升左之後用safari睇片冇得用返apple個播放器
有冇方法可以設定返？

我想問airpods 點樣可以ipad iphone 自動轉?

我每次都要control center 搞

巴打用apple pencil係咩用途上?

ipad 真係唔使咁密，根本而家都效能過剩，就算10月出都只係同你講快左幾多 graphic快左幾多再加一兩個所謂既feature，有幾多人真係feel到快左幾多
同埋就算部機快左，d apps配合唔到都係無用，MS office 已經係一個例子，到而家都仲停留自己係一個apps而唔開放full desktop class function
真係呃9班人走去買黎做”desktop replacement”

利申：10.5都係捱到今年先換12.9，純粹因為要嫌成日雙開個芒太細(e.g 一邊篤計數機，一邊開OneNote， 寫野個位會好窄要成日zoom)

仲用緊第一代ipad pro揮手
未上ipad os
見公司用開個app未update，唔知支唔支援就唔郁住
番工全程用ipad pro既
講performance既話，宜家開始有少少慢
唔心急既話其實好夠做
相反幾年前既macbook pro，開機就等成分幾兩分鐘，入到去就無問題既話，係開機慢啲
Apple野唔追既話真係用幾年完全無問題

學生，上堂jot notes多

我就仲用緊上一代，唔知算唔算第一代
因為唔需要畫圖剪片，所以唔需要追spec。大部分情況下，返工用iPad係比MacBook方便，最大問題係個mail app建立唔到folders去file啲e-mails

Update 完個iPados 個GPS死左
iPad pro11

冇花全新機咁

我係newegg到買 仲平

有冇伏

暫時冇 我開機個日 apple 知我幾時activation 同埋會有一年保養 部機全新冇花

連埋運4k

平過香港 同埋香港冇貨...

淨係買來睇片好浪費咁

有冇支援手制既game list

ching 是否sold by
保護由apple提供？？

好嘢冇人會嫌多

唔會自己轉

yes

hk apple 包保養嗎

wifi全球保養 佢寫 未fc

唉買咗一個星期12.9”，有啲後悔想轉返落11”

iPad os 個系統容量喺咪有20gb

5.XX GB到

回復 咗冇事了

今日入坑買左部iPad Pro 11 插卡版 用黎上堂抄 Notes
(唔鐘意佢第1代個19 Design)
用左半粒鐘後就後悔
基本上我用iPad既時侯9成都有Wifi 又或者有部iPhone 跟身
俾多左1100仲未計電話台費

根本就係買wifi版就得
手機永遠都係跟身，射hotspot就得

點解啊？ Split 開兩個screen 來睇，正啊！！！

最大問題係重左少少，拎出拎入就辛苦D

我依加後悔 1100 寧願升做256好過
都唔知點解買之前係咁覺得要有得插卡好D

覺得64GB夠
唔想+1000買256
如果MINI5先考慮買LTE
IPAD11太大部 唔想拎住周圍走

I mean 如果要2揀1姐
當然慳到1100 就更好啦

成日螢住64GB唔夠
最後都係用唔晒

我部iPhone 都係64GB 裝好多狗屎垃圾都未用爆
所以iPad 更加用唔哂

睇落256好抵
其實係陰謀 睇回來最唔值錢係大容量

係既，唯有咁樣安慰自己

回收256永遠係最好

pricing strategy 黎嫁姐
等consumer 覺得俾多少少 就有大upgrade 咁不如俾啦/抵呀
然後忽略左係咪真係需要

睇返回收價
64GB 同256差500
買果陣差1000

更新到成部機死咗，開唔到

咁講法上堂抄notes買ipad 2019都夠 慳返3000

有諗過
但第一代個設計我覺得十分戇鳩所以買左PRO 2018

home制

最抵玩10.5吋 A10X仲好勁

支筆既差電同攜帶方法啦
個KEYBOARD 又極度唔方便啦

用耐出光點會想打爆部機
好礙眼

個KEYBOARD其實還好
舊版衰係唔COVER個背，排線又脆弱
新版D BUTTON直接壓係MON上面其實係容易有漬同埋俾微粒硬物整花個MON

第一代Apple Pencil就算鳩數啦

利申：兩代都用過

我鐘意cover多啲
唔用可以隨時除落黎又留返個背殼
不過而家個connector放背都應該冇咩機會再出cover
新版保護唔到側邊又用唔到其他殼
唯一好係硬身出街嗰陣放腳上面用比較方便

佢依加個cover我都係覺得差少少
可能我手殘 佢成日會甩
支筆就終於岩心水起碼佢有位預你放筆
唔怕飛左去唔知邊度

有冇內手無線mouse有問題？ 連完勁lag, 有線mouse就冇問題

其實有無人會買今年果部用 A10 既 ipad (10.2 inch) ?
最驚佢好快無得 update iPadOS

第一代pencil係唔知放邊 但係畫畫個功能都係一模一樣

邊到有得試logitech slim folio pro 12.9"?

屌 今日去睇ipad 2019實物
個mon都唔撚貼邊 睇到好撚唔順眼
Pro air mini係咪全部都係貼邊mon?
得呢部野係唔貼邊？

利伸： 第三代 the new ipad用家
第三代最盡剩係比更新到ios9 連Netflix 都dl唔到黎睇

最平價iPad係冇全平面壓合，所以條gap好大
mon同cpu廢，唔介意細部寧願買mini都好過呢啲電子垃圾

有冇Case係可以相容keyboard又可以放apple pencil

準備入手部air, 想問下大家有冇試過studio a買？見佢教育優惠wifi版做緊3499，想知同apple store 最大分別喺咩

咁功能確係冇分別 我都係指個設計啫

你話原廠keyboad既話 我剩係見過得一款SwitchEasy CoverBuddy
但裝哂咁多野上去實重過部macbook

之前用12.9 有時touch個mon冇反應
請問更新左13.1 or 2 重有無個呢個問題???
三個月前轉左用air 3 都係pro 上網開APP 快好多
THX

new ipad苦主竟然未換機
個陣一出AIR即刻嬲副賣撚左部野

好左好多
不過間唔中都係疾一兩野

最好笑係12.3 果期係最順無疾🤣

謝謝,睇黎呢個問題重有,咁都係唔換了
THX

買IPAD PRO 9.7二手算
等11減到4K先再換

3499咁平

喺, 但想知同喺apple store 有咩分別? 唔知喺咪無14天壞包換

第三方唔會換貨,有壊要去APPLE搞

買ipad air 3好定ipad 7th?
自已用緊部ipad3代,慢到hi hi

Same dilemma now.

Ipad pro是王者，點解買其他

iPad Pro 會等埋十月先入手自己用，依個moment有需要買部平價iPad比屋企人

10月出新ipad pro?

應該三月先有新.

就係睇下十月會唔會有新，無既話都照出部2018

人地送 個陣都唔係成日用
而家人懶唔想開電腦先成日開部爛鬼野
The new ipad真心伏

巴打有冇link ？

我喺門市見到的

原來如此唔該巴打 , $3499抵玩

仆街早兩日去咗士多買

Notebook ownership 做緊3629 studio A 仲平啲？ 佢唔係跟Apple education price ?

屌你個閪 第一次用apple野 部ipad10.2差電差撚左成粒幾鐘先差到十幾% 啱先拎部機去apm 仲話要排撚到8號先同我慢慢check機 dllm

各位師兄部iPad pro有冇灣到？
聽講好易灣

唔係祼機其實機會細好多

有個套，無彎到喎

各位師兄你地好
小弟岩岩買左部ipad pro 11in
加左apple care+
請問一下如果我用返一年半載 整花左跌崩左 係咪都可以用348換service unit?
買完先發現有一細點花左 諗住用返一排先換

Yes 可以換兩次＄348

2500蚊一部你仲想點
正常有多少少要求嘅人都買air 啦

少少花就可以換 有無咩條件
見好多人差唔多2年就換 當換電池

尋日買聽精靈講 因為一跌爛左 就無得repair,要換就成部換，我諗換電都可能要成部換 348抵嘅我覺得 好過有咩冬瓜豆腐要俾3899

做咩咁睇唔開，裝完重過notebook

iPad 有損傷都要成部換
一定買apple care

返工當laptop用
有apple pencil，其實想買原廠，但支筆無保護…然後brydge 又係無保護… 焗住揀logi

巴打 即係即使換電都有機會要全部更換？

機身有變型好似要

明白，打算用一排有啲花就換

不如直接買apple care

咪係，又厚又重不了

而家買ipad pro會唔會不智
見人返學用好正
心思思想買

已有Apple care+
係怕佢跌左我都唔知

點解會不智 應該冇新機出

想問下係咪十寸以下就有免費ms office 用？就咁Down 個App就得？ thanks

唔係吹10月會有新機咩
我見12.9 64翻新平左$1200

咁等緊多一陣12.9會唔會好大部 我本身想買返新10.5, 猶疑咗陣結果而家差唔多冇曬

搵個電腦袋入住咪得

有冇手足用files果時開唔到某啲pdf format？

有冇11吋iPad pro 既巴打又出現返觸控個問題
利申iPadOS 13.1.2

我想問呢點花算唔算合理qc?
用左兩日 補左apple care 係咪可以遲啲用殘咗去換？

讀到就畢業先發覺用ipad pro jot notes 好方便
仲可以split screen 一邊上連登一邊睇notes

用紙質mon貼寫野好撚正

對畫質有冇影響？

我冇事

聽人講係下年3月

d機殼流出話10月

想買部iPad pro 11比女朋友上堂用
佢最緊要輕便，少少野就話重，所以一定唔會拎notebook
主要比佢上堂上吓網解悶
take 吓notes
(唔知佢會唔會鐘意用pencil jot notes, 佢話平時一定要print pdf ppt用紙筆寫野先得, 就算買左pencil都唔知佢慣唔慣用iPad 温書）
一年可能寫幾篇essay， ipad嘅MS word夠唔夠屌？
如果咁256gb + smart keyboard + pencil 都成皮野
值唔值？
利申： 自己完全唔用apple野，唔知pro勁普通ipad勁多，屋企有部普通ipad都好少用

寫eesay用返macbook好d

Apple Pencil jot notes又要輕便唔係iPad mini好D咩？
粒A12 chips起碼夠玩到去iOS15
係差在冇smart keyboad同faceID

就係想要埋個keyboard, 無keyboard我估會好少會就好似普通ipad咁
佢呢d咁輕量用家，如果iPad pro可以當laptop replacement，一皮野都值嘅

Pro加埋個keyboard唔算輕喎
同埋最後要打野都係用返電腦..
唔完全代替到電腦

essay 買12好D, 左右split screen 都係full size,
不過大部 + 重

smart keyboard 佢打英文有用
打中文就唔好買

ipad 11 我拎住打機都嫌重
要除套用
我已經唔係smart keyboard

iPad mini枝筆唔掂,
得pro 果枝Pencil 2 好

有冇人玩緊sidecar?
研究緊可唔可以冇WIFI/網絡情況下都用到

用type C連話device timed out

差好多喎A10 A12

apple pencil唔係第1第2代個筆頭一樣咩

1果枝叉電方法戇鳩

個蓋又易甩，拮屎忽

同埋pencil 2 delay 少好多

而家買會唔會好不智啊 定係等佢出新先買

等十月尾有冇，冇咪買部翻新玩下
先五千頭

用緊Air2, 由3月一出果時已經好想上pro2018, 但其實都幾少用，因為返工屋企都係用Mac 自己心儀12.9，諗住就算少用都可以sidecar 但12.9出街係咪真係好唔方便？

paperlike 2準備出貨了

metoo

呢代睇佢介紹好似減少左虹光問題
希望成品係, 唔係就曬左個咁靚既Mon

呢排走去買左部翻新10.5 ipad pro係咪好不智

我都諗緊，你邊度買

Microsoft Office 幾時support 雙開啊

用教育價都係6千 road show 5800 翻新好似唔抵屌

成五十幾歐 好貴

就算依家買, 唔係34歐咩

無野了, 原來禁左去第一代
好彩一早back左

我係newegg買左
未送到黎

我都係啱啱買ipad pro 10.5

29歐

邊到買？幾多錢？

3500蚊加2百幾蚊運費 256gb wifi 翻新機 newegg買

岩岩買左部11吋，有d後悔無買12

12帶唔到出街
雖然11都唔方便

a10X 果部？ 抵唔抵玩

有無人有買smart keyboard folio？買唔買得過
成千4蚊

買左logitech slim folio pro 同apple smart keyboard folio
打字黎講就logi爽d，保護性強，有shortcut 鍵，衰左太重
Apple 個個就輕d，無咩特別

成日用就買得過 夠輕拎出街方便 寫野又可以墊住

我見logitech好大份同成5百幾g 但保護強
原廠個個用起上黎有無咩問題？

用起上黎有無咩問題？

moshi個個點睇？

我想問下你哋用唔用mon貼⋯⋯驚對pencil有影響⋯⋯唔貼又驚mon花

冇 幾滿意

好難會花 同埋貼咗冇防反光

但係成日用筆畫圖
感覺有貼好啲

貼paperlike

用緊，好用

等到頸都長 等佢出 IPAD PRO 新版

通常 10月下半月 會有EVENT
除左三鏡頭外，希望會再有新野 ！ 梗加似LAPTOP 梗加好用啦 ～

i mean 佢個keyboard 想買小弟

隔幾年好似隔年搞一次10月event?

下個星期應該要發佈邀請函，預10月尾發佈會

有無巴打試過爆左mon 有買Care係換mon定直情換機 ？

A13既 iPad Air 同 iPad Pro 係咪要2020先出？

換機

有無人會放ipad pro 10.5 4g呢
想收一部

我都等緊，不過好大機會無🤦🏻‍♂️

屌你支apple pen2 得番正中間個頭位有反應
拎側少少都無反應 買左一個月咋 點搞呀

跌過嚟？

12.9就有

跌左一野。。

Apple Pencil 筆尖 - 4 個裝

Sure係換筆尖就得？
Btw我聽日會順路去天才吧睇睇 thx ching

我之前都係咁，跌完之後淨係打直用到，打斜用唔到
換完筆頭就冇事

Ok thx ching

無得齋換mon? 唔想換翻新機

上次我就冇喇，
近期都冇整，巴打你可以問吓

有apple care 係唔係兩年內俾398就可以換機兩次？

其實未必會大改

等2019 version 中

有冇人用緊 iPad Pro 11 2018
勁食電
去電去得好快？

早幾日買左部翻新12.9 2018升左上去最新版個IOS已經覺得好撚食電

有買AC+換機係咪348蚊就換過部
岩岩唔小心撞崩左隻角

我就係感覺到
去電如水咁

初時會係咁
愈用得耐理應愈慳

不過一日一充是常識吧

幾時先有ＡＰＰＬＥ ＥＶＥＮＴ 呀
等到頸長

依家先15號，慢慢等到月尾啦

上年10月最後果日

有外媒話如果十月底有，就應該今個星期內出invitation 如果都無消息就...

I think it's relate to the CPU usage

amazon us ipad pro 11 inch 做緊HKD 52xx
已入手

下.... 64 夠用?

我Check 11寸 256GB
水貨, 正貨D 價回勁多都已經好爛

你比多700 有256GB 係HK 即拎

你$5200 未計運費飛險, 做咩要咁做

但真係想等多陣啦, 涯到出年年頭用部正D好過

宜家買返2018 既野.... 放多兩個假都2020 ....

我份人好衰, 我咁樣買2018 版, 到2020 又身痕TRADE IN 呢部舊野玩新

或者忍下手啦

我肯定自己買完一出新又換, 腦細唔批呀SOSAD

有冇手足喺ipad jot開notes有啲心水mon貼介紹下？

利申：用緊paperlike, 有時會sense唔到touch同埋個mon核突咗好多

paperlike第2代

有諗過，等佢正式出睇下啲comment先

有無人試過android用藍牙share網絡比ipad

冇實體鍵既ipad係咪用得順手d？

睇嚟得我一個唔用mon貼都係用嚟jot notes，但係都會睇片，驚影響畫面顯示效果

10月尾有冇發佈會消息？

有既通常美國時間今日或聽日出邀請信

仲未有消息，睇怕10月尾冇新野出

最煩係反光所以我都唔貼

無消息出 可以入手了

見FB有D全新平$500左右
有冇伏?

如果用4G版，有冇咩台可以上台加出機?

this model failed to live up to my expectation.

諗住係學校roadshow買

想問 iPad Pro 可唔可以用 macbook pro 15 吋個charger ？
驚watt太多會整壞ipad 舊電

有冇人用緊uag scout series iPad Pro 11 case
包住smart keyboard 果款

可以
PD會自己negotiate power flow

緊係有伏
有咩事你只可以拎返apple 換翻新機

開張信用卡食迎新，去apple store 買啦

想問下，ipad pro可唔可以用黎玩cad圖？
我一般都係用黎畫下fuse箱圖同線路圖個d
利申: 工程L

應該11 12月會出新 啱啱去左士多諗住買，個精靈問我急唔急用 會唔會等下11 12月

依家喺咪冇咗model number no. F字頭係代表service unit呢樣嘢？
啱啱換咗部M字頭

N字頭先啱，打錯

換咗部M字頭，即係新機？

F同N都係翻新機

你換到部M係用咗幾耐之後換

8個月左右，啱啱換返嚟

我估有可能係有人即在開箱換機

所以換部M既俾你

利申：9估

居然

想買部11吋玩
幾中意2018個外型
但又驚遲啲出2019版會降價
點好？

真係會有新？今年好似冇October event 喎

真係唔知 原本我都諗住無event 先去買 點知條友問我急唔急 唔急可以等到十一二月

有冇巴打知

暫時我都係SeARCH 到最SOLID RUMOUR 似係呢個

16 寸MBP 比較新D
同埋鬼佬都話無INVITE 出 似乎唔會有OCT EVENT出機
因為我諗都出唔切INVITE 趕到開尾會吧？ 十月都完啦 22號 啦

肯定唔得，ios版autocad淨係適合睇圖，小修小改都未必得，更何況由0到有

利申：你個想法我以前都有幻想過

無錯
今個星期無invitation 就即係今個月無event
即係新機要等2020 3月後
可以放心買
雖然係咁
但依家買返2018 model 都係有啲唔gur...

不了 雖然平
但無急切需要

死忍呀

同埋都明 今期就算出 真係得換u 三眼
係會無乜gimmick

咁重好 等多半年希望佢2020 款梗加吸引 唔好剩係換u

唔平囉 依家同發佈嗰時個價一樣...
只係依家仲有大學機優惠
月尾就完 好難諗

大學機=翻新機

如果出2019版
2018版官方會下架
各大電器鋪減$800左右

另外官方翻新機$5399起

大學機優惠係跟學校買？

自己去門市買show學生證既優惠有冇期限？

serial no. 唔係分得出架咩

即刻下架定會過一排先下？出左2019應該貴過2018

士多學生優惠全年都有

即刻
應該唔會起價

就算換u都唔差得遠
宜家d app完全用唔盡粒a12x
起碼仲有3-5年貨仔玩
宜家個Face ID 同design我就唔信佢黎緊幾代會轉
iPad 舊design都玩足咁多代
都係果句
早買早享受 遲買平幾舊
利申一出就買左

其實主要係因為而家嘅ipad pro都出咗成年，怕一買完就即刻減價咁解姐

我都係，想買但見到個價真係好肉赤

聽聞月尾有event，但又話可能冇。

又有巴打上面話有職員講唔急用就等到11 12月

等埋10月先囉，反正都係得返一、兩個禮拜

唔知apple出新款之後d貨尾點處理，全部當翻新機賣？

邊有咁好死 應該俾出面seller

ipad pro 10.5 有咩keyboard case 推介？

佢地唔洗追數

做唔做份糧都係咁多

耍9走來又可以做少D

今日出咗部11寸 64gb等唔切

唔急用=冇需要即刻買=等你有需要先嚟買
唔一定有機出

買apple翻新機喇 我啱啱買左部256gb 6299咋

其實個價出面已經爛左

-1000$ 左右, 6500$ 都接到11寸 256GB WIFI版

我指講緊全新

搵完自己去問, 一定有貨, 大把放$6500
係真係唔想買舊科技, 一係就唔買, 一定等

CHING 唔見你呢個價喎

．．．慘原來已經賣清．．．

5399買翻新定5999買全新

今日去豐澤買都話無貨
話就岀新機唔入貨喎

翻新啦 全部都可能只係換左sn既翻新

有冇 big day photog 用 iPad 做野？

iPad pro*

個人心理上對翻新機有抵觸

翻新機平15% 電 外殼全新 仲有一年保

有冇得用學生優惠先？本身想買pro 11，睇完發現價錢都唔係差好遠

起碼三月

鳩up

想請教下11吋mon貼
邊到有得買嚟痴？或者邊隻最好
想打機時手指郁得smooth啲

ps4 remote play加埋ipad pro
真係好用.

點解要係ipad 玩，唔用電視 or 電腦mon 玩？ 純粹好奇

而家連左mouse係咪有bug?
Keyboard有啲function突然用唔到 eg crtl+tab

用枝pencil由底掃上去返home呢個功能幾時先有

冇呢個function真係好弱智

因為Apple pencil 唔係觸控筆stylus

我覺得可以加個開關，又或者係pencil到加個home 既手勢

咁樣畫畫下野要去搞其他野要用返手指

我見美林11pro 64 做緊5300hkd 左右
好抵屌
但又想等新機

今年係咪冇event啦？已經24號一d聲都冇，係咪唔洗再等可以去買pro11啦我

買pro11啦。
我上個月買咗

裸機 戴指套

好乞人憎
係得64G / 1T 先平得多
其他model平得幾%

但我覺得64對我夠用
有200gb iCloud support

所以先幾掙扎

64好忟……
裝app裝唔到落icloud

唔知買64定256。64驚唔夠，256又用唔到咁多

不停掙扎

我用咗一個月，冇影相冇拍片，用咗22gb only. 利申 我買256gb

屋企得一部電視，又唔想同屋企人爭，又可以拎上床/梳化玩，唔使坐喺電腦枱

點會用唔盡，Luma fusion 剪片要無限速度既cpu
仲有啲ai剪片程式run得好慢

我記得一出2018 pro果陣睇過YouTube 比較export 片出黎既時間係接近冇分別
同埋講緊avg user 有幾可會用iPad剪片

你係咪有跌過落地下？

我嗰部都係有呢個問題

搞到我最尾買埋ipad pro 2018

Pro 2017內部設計問題 好易出白斑

上禮拜入手剛剛收到
包裝幾求其 好彩到手冇事
暫時完美
計埋信用卡迎新好抵

窮撚淘寶貨

貼左一年無乜分別

美林買係咪即係無保
利: 未試過

有冇人升左os 13.1."3？有冇大分別

買Wi-Fi版應該有保

你睇少咗好多囡用IMOVIE剪IG STORY

如果11/12月出新機 呢幾個月買左舊科技ge情何以堪

Ching美林即係咩？網上買？

我覺得唔關sty唔stylus事，
聽落似係一個限制左你諗法既框架

有啲野，順手你就會做，而佢唔provide就會有多少frustrating，係使用者體驗既問題，同係唔係stylus無關

可能係我對apple個要求高，畢竟用家體驗算係佢一向既強項，咁岩用筆掃上去對我來講又順手掛

當然，冇唔會死既，就係差一下手勢啫

我估佢唔想你畫野果陣會多左誤觸既情況

可能我會zoom in zoom out
儘量唔係邊邊用筆 所以冇留意

不過software designer好似你講咁諗係好合理

例如Apple本身個notes app應該冇得zoom

美國森林

頭先以為係以前間美林電器

利申：老餅

Same

仲未有邀請函 睇黎無10月發佈會

我覺得咁用好奇怪

如果有呢個功能，畫畫剪片寫notes成日hi到 一定煩到痴線

以前美林係咪即係變相而家豐澤？

啱啱去左士多攞機 個staff話今年冇October event 問佢知唔知幾時有新iPad pro 佢話暫時冇資料

如果而家想入手，理唔理智，定係等出新再買二手2018pro好。利申：等得

用住先 到時再trade咪得

trade黎做咩
佢想買ipad pro 2018

睇下你想唔想等多五個月買平$800

其實都似要3 4月先有新款

冇既話我直接衝pro 11

買啦
用嚟玩Sidecar做Seperate Display都好順

冇跌過
但係佢係時有時冇
咁樣整一整又唔知幾錢

翻新機12.9 64 gb 個價好吸引

我用唔到sidecar

大家覺得64gb係咪真係夠用
諗住用幾年 應該去旅行先會影下相

如果想收二手可以留個tg 先
依家打算出機2018 pro 11in 256
過幾個月新機啱既話就會trade 走呢部

not enough, trust me.

[member]

sor onJJ

純粹最近玩緊pes2020睇緊D拍賣
用ipad就夠

d電話台淨機開始減價 太空灰賣晒又唔補貨

如果唔儲片
其實64應該夠

依家好似可以用埋外置hard disk

片我就真係冇所謂 但淨係計app嚟講用幾年有冇機會用多過64gb

點解會咁

我自己黎講就睇netflix youtube 漫畫
又冇咩要打機

64gb好難用得晒

Apps真係唔多佔位 用來用去都係個幾隻

同埋好多都唔駛用apps 直接用safari 上web 版

想問下翻新機有冇伏
見個價都幾抵屌

Newegg 好多人上去買，見佢地反應都話好正

iPad os 個safari 好用好多， 我都del左好多app直接用web版

學生優惠買64定256好，差成一千

一定256 去旅行執相都方便d

有冇啲咩keyboard推薦，原裝好貴

logitech? Inateck再平啲

例如有啲咩可以用web版？求推介

Feedly, youtube, google doc呢啲
仲有啲forum app例如reddit
Web desktop 介面好用過app

睇晒post之後決定而家入手Apple翻新機算，無咩rumours話今年有update。
而且我用唔著a13x或者3鏡，到時睇下仲有咩特別野先再考慮trade in

其實10月無發佈會後都可以等下年,其實都只係傳升三後置鏡同A13X,其他野不變

同埋我應該升wifi AX

睇咗眼翻新機同學生優惠比又平500，好難揀呀

有人話學生優惠都係翻新機

係真唔係？

No.

係咪可以即場check，未買過

我都想知
連登有人講到似層層

等人求證

玻璃貼爛咗 想換paperlike係咪等2好？
同埋係咪要差住電貼？

另外有冇保護套介紹

Yes, just like buying a normal iPad.

11吋翻新ipad pro 5399
心郁

係咪refurbished trade in value 同新機一樣？係既話都幾抵屌

部ipad得64gb唔夠位
有無方法睇相淨係每次係icloud睇唔down落黎
因為我icloud課左200gb

係咪就快refresh? 諗緊幾時買

經學校買有依個情況

自己去門市就好d

用緊iPad 2017
想換iPad pro
見Apple翻新機
11’ 純Wifi五千幾
抵唔抵買

係屋企睇野多
不拿出街 不需sim卡版

same
想換12.9

近排部ipad又成日touch唔到

番新ipad pro 幾抵玩

係咪買翻新抵玩啲
掙扎咗好耐 怕買完無耐出新機

5300 ok la 2018年款 有排用

Btw thank you巴打
我打算買256嘅 係掙扎緊究竟買新好定翻新好
始終都打算用一排

翻新+AC

但如果買新 駛唔駛加埋AC
我依家用緊部幾年前嘅air 2 都冇加到 因為自問都幾錫住用

預計都係升級cpu同三鏡 分別唔大
自己用得開心就好

A12+ 已經好勁
仲贏緊A13 10~20%
出新款A13+唔知會點

都係貪佢120hz

買完ipad pro再返去掃返之前部air2
即刻覺得lag到頂唔順

多謝你地嘅意見

咁好似用hsbc 係wilson出機買揾apple care 抵
7199+890 回贈550 =7539
番新係
6299+890 回贈180 =7099

唔trade走

跟大學program係HKT拎左機
跟機送果張玻璃貼都算唔錯
唔會有detect唔到支筆既問題
不過係d好滑既表面上面寫字, d字肉酸左好多

大學programme係咪翻新機

除左個OS本身之外究竟目前有冇apps可以令到部iPad Pro成為效能樽頸都成問題

升唔升CPU都冇影響

都少啦 adobe MS 果D 結果開放full,desktop 既話就會食得盡既

我反而期待佢upgrade 個ram
4gb 好似唔多夠
出到3鏡一定要6gb 先得
依家部pro max 一影相就食好多ram
好多app都會re load

咁我寧願唔要三鏡
就算加到6gb都會比佢食到冇加過咁
ipad個鏡頭多數剩係用嚟scan doc

iPad真係事但有鏡頭用就算啦 拎起佢影相真係好難接受

Office都算，adobe開放full desktop ver.既話 iPad個散熱又夠唔夠做？

我覺得唔夠做好過唔比做既

Photoshop應該慢慢做都ok既

唔駛下下都好似notebook咁chur盡粒cpu去求速度

RAM就真係要加鳥

呢排個smart keyboard日日都最少disconnect ipad pro 10.5” 一次

有無人都有咁嘅情況？

有無巴打 個Safire 同步唔到icloud?
即刻 iCloud 上面 d bookmark
係電腦 iphone 都同步既， 係ipad 無

之前試過一次，乜都冇做過插住電開Wi-Fi一陣佢自動sync到了

二手區賣機真係煩
講好價錢約交收,突然又講價講返低100話可以今日即刻交收
話要返傾好個價就無影.咁窮咪撚用APPLE,用返ANDROID啦

巴打賣咩

我之前賣mini 5
有條撚樣壓我成千
仲要屌我乞丐 都唔知想點

pro2017
3,4千蚊機壓成千 真係過份 我都見過

果d多數收賣佬黎
想搵水魚低收

屌，買咗pro 12.9 3rd gen, 結果屋企部iMac 5k完全荒廢咗 個120hz mon真係好靚

長開左wifi, 又插住 好多次,都唔得 sosad

Office 點解連雙開都仲未做到。。
明明發佈個陣係用word黎做demo split view

11吋 64gb. 同樣價錢大家覺得去Amazon買水貨好定係香港直接買翻新機好？

翻新

原因快啲到手？

如果有大學生價，應該買翻新定全新？

我試過有個用咗年幾嘅keyboard久唔久就detect唔到，最後拎返去genius bar俾人檢查，確認壞咗，可以換過個

keyboard同pen個保養點計ga

之前好似係如果同iPad一齊買，iPad嘅Apple Care+可以包埋。獨立買會點計就唔清楚

而家最新嘅處理方法我唔清楚，不過我當時嘅情況算特別。

我個keyboard係獨立買，而且用多過一年，佢確認係壞咗都免費換俾我，意料之外

你個情況嚴重好多
我restart 完ipad又connect到
但吓吓restart唔是辦法

我當時成日都要抆吓駁吓先可以博佢connect得返

Apple Pencil 跟iPad保養/ AppleCare +
Smart Keyboard 一年有限保養

我咁做都唔得
一定要restart先
睇嚟我都係要搵天才

要喇，似hardware問題
買咗幾耐？希望肯免費換俾你

就快兩年
有apple care+
最怕自己用有問題
去到store又無

建議唔好主動提有Apple Care+，先睇睇藍精靈會唔會offer到免費換。當日我免費換嘅keyboard(獨立買)都用咗超過一年，但係我唔知點解佢自動安排免費換，當然我無節外生枝問點解安排到

呢幾日會唔會又靜雞雞好似AirPods 咁出部新pad pro 呢

我曾經聽聞過一齊買就會包keyboard，不過我無深究，因為我無一齊買

我有支獨立買嘅Apple Pencil用咗超過兩年但係我on99整斷咗個tip，而我部iPad Pro有買Apple Care+就滿兩年，淨返一次人為損壞quota，藍精靈提議我考慮用埋個quota就可以用Apple Care換，最終用咗

我相信佢哋有空間彈性處理，但唔係老馮會做特別安排

有全新點解買翻新？
利申：amazon買左開心使用

*用Apple Care價換

Amazon買有冇保養？假如唔買apple care

上面講左wifi版全球保

規矩係唔包 幫你整係人情

同意

大家搵唔搵到邊度有得買Paperlike 2?
還是未出?
有冇邊隻仲好過佢? (我只用過Elecom)

支Apple Pencil 分開買係咪冇得保?

咁又幾好喎

明白

舊pro 好似apple care+ 有寫keyboard
2018 pro 無寫keyboard了

舊款(2017)Keyboard我懷疑係設計缺憾來，

個時藍精靈同我講話有一batch貨係會用用下經常disconnect，我就用到完全connect唔到 拎去換

利申：12.9，2018版一出就換左機
之後舊個部賣左俾朋友
so far 機同Keyboard（換過，舊版）都冇事

Elecom 你用過覺得點？
Paperlike 2 唔係上官網買咩？

Welcome 好唔好用